游繩單嘢八點幾已經走緊 黃咗 蘋果十點半先出新聞

正視聽 手足八點幾已經走緊
黃咗之後 tg九點幾出消息
蘋果10:30先出新聞 蘋果冇害到手足
大家唔好再推 關注返仲喺Poly入邊嘅手足啦

我9點幾forward咗個message出去 個消息唔係突發

你班連登仔唔睇內文 就唔好亂咁屌

推個標題畀其他人睇

宜家連登有批人係咁帶風向，係咁屌泛民泛蘋果同埋一有巴打討論對策，佢地就係咁潑冷水同埋屌人。
唔好理泛民，蘋果或者其他同路人係咪啱晒，但呢個時候唔好自己內哄，唔好俾班風向撚分化左我地

推俾大家睇 最緊要救到手足

正視聽
佢係幫緊我地等手足唔好以為條路仲得
之後一落去就仆街

push

推

推 睇完內文先屌未遲

8點幾收到料 9點幾先見到Tg消息 以為已經通天
點知蘋果10點報先咁多人屌 又唔睇內文

我都覺得奇怪

明明篇報道講埋黑警黎

咁點會係蘋果出賣

其實已經成個鐘之前嘅事

有D人忽略了睇時間先後

BBC World 記者想接觸被困理大人士

twitter link

一有活動連登就會充斥住5毛

原來bbc 9點嗰陣 live拍左片

係呀

有線都報左新聞